{
  "UniScript Dashboard": "UniScript Dashboard",
  "AI-Powered Content Localization Pipeline": "AI 驱动的内容本地化流程",
  "Performance Overview": "性能概览",
  "Real-time system metrics and usage stats": "实时系统指标和使用统计",
  "Connected to production nodes": "已连接到生产节点",
  "Content Pipeline": "内容流程",
  "Upload video or subtitle file for processing": "上传视频或字幕文件进行处理",
  "Click to upload or drag and drop": "点击上传或拖拽文件",
  "Supports MP4, MKV, SRT (Max 1GB)": "支持 MP4、MKV、SRT（最大 1GB）",
  "Start Pipeline": "启动流程",
  "File Uploaded!": "文件已上传！",
  "Search and select a target language for translation": "搜索并选择目标语言进行翻译",
  "Search languages": "搜索语言",
  "No languages found matching": "未找到匹配的语言",
  "Continue with Original English only": "仅继续使用原始英文",
  "Uploading Video...": "正在上传视频...",
  "AI Processing...": "AI 正在处理...",
  "Initializing pipeline": "正在初始化流程",
  "Processing Complete!": "处理完成！",
  "Your transcript and subtitles are ready to view and download.": "您的转录和字幕已准备好，可查看和下载。",
  "View Full Script": "查看完整脚本",
  "Translated Deliverables": "翻译成果",
  "Priority": "优先级",
  "Download": "下载",
  "Original Reference (English)": "原始参考（英文）",
  "Original (EN)": "原文 (EN)",
  "Process another video": "处理另一个视频",
  "Processing Failed": "处理失败",
  "Please try again or contact support.": "请重试或联系支持。",
  "Retry": "重试",
  "Script Canvas": "脚本画布",
  "Processed Transcript": "处理后的转录文本",
  "Copy Full Script": "复制完整脚本",
  "Copied to Clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Total Videos": "视频总数",
  "Uploaded assets": "已上传资源",
  "Total Scripts": "脚本总数",
  "Transcribed content": "转录内容",
  "Avg Speed": "平均速度",
  "Processing latency": "处理延迟",
  "System Load": "系统负载",
  "Health status": "健康状态",
  "Get Started": "开始使用",
  "Documentation": "文档"
}